# Task #

Создать два базовых класса: первый -  описывающий сотрудника с почасовой оплатой, второй -  сотрудника с месячной ставкой. Вычисление оплаты труда для сотрудников с почасовой оплатой будет иметь следующую формулу: количество часов * сумму за один час.  Для сотрудников со ставкой метод расчета возвращает месячную ставку. 

Реализовать следующую функциональность:
```
#!html
- Выборка сотрудников из xml файла 
- Выборка сотрудников из БД(MySQL) 
- Вывести список сотрудников со следующей информацией: ФИО, дата рождения, отдел, должность, тип сотрудника (ставка или почасовая оплата), оплата за месяц (рассчитывается по формуле в зависимости от типа сотрудника).
- Реализовать возможность вывода (20, 40, 50, 100) сотрудников на страницу с возможностью выбора к показу количества сотрудников. (По умолчанию 20).
- Добавить возможность пагинации по сотрудникам. (Пользователь перешел на страницу с номер 15 это означает, что все страницы пагинации показываться не должны, а только несколько с левой и справой стороны, к примеру, по 5 ссылок, это означает, что если пользователь находится на первой странице, то отображаем 10 ссылок справой стороны и т.д.)
- Добавить навигацию по отделам, переход по отделу ведет на страницу вывода сотрудников выбранного отдела.

```


## Принцип формирования URL: ##
Возможные варианты URL для ЧПУ относительно домена:
```
#!html
/employes/ - Вывод списка сотрудников
/employes/3/ - третья страница пагинации списка сотрудников
/employes/[department]/ - Вывод списка сотрудников по отделу
/employes/[department]/3/ - Вывод списка сотрудников по отделу третья страница пагинации
Где [department] – это идентификатор отдела
Такие данные как количество вывода сотрудников на страницу можно вынести в GET-параметр.

```